沙田今晚有觀星團

今晚去沙田睇北斗七星，記住呀，商場睇唔到星架，戶外睇

大圍都可以

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行